馳名生記椒鹽豬扒飯(抄底)

唔食辣椒正廢人

咁晏先食飯

朝早開會到依家

唔鐘意食 明明叫左走紅色

女神都食飯盒

乜q都收晒了

抄底

即係叫你抄低（好似係）

灣仔生記？

好味

垃圾

炒底好食啲 抄底唔了

樓豬識食 以前食開